<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://github.com/TP3/blog</id>
    <title>OFICINA WINRAR Blog</title>
    <updated>2023-12-27T22:00:36.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://github.com/TP3/blog"/>
    <subtitle>OFICINA WINRAR Blog</subtitle>
    <icon>https://github.com/TP3/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vida Académica]]></title>
        <id>https://github.com/TP3/blog/Vida Académica</id>
        <link href="https://github.com/TP3/blog/Vida Académica"/>
        <updated>2023-12-27T22:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Vocês não podem imaginar o que João passou para abrir essa oficina. Lembra, pessoal, da época da universidade? Éramos todos uns jovens sonhadores, mas João... Ah, ele era diferente. Desde o início, ele tinha essa chama nos olhos, um desejo inabalável de seguir seu caminho."]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>"Vocês não podem imaginar o que João passou para abrir essa oficina. Lembra, pessoal, da época da universidade? Éramos todos uns jovens sonhadores, mas João... Ah, ele era diferente. Desde o início, ele tinha essa chama nos olhos, um desejo inabalável de seguir seu caminho."</p><p>"Na universidade, João já se destacava. Sempre ajudava os outros, nunca deixando ninguém para trás. Mas a verdadeira jornada começou quando decidimos que queríamos mais do que diplomas na parede. João, com sua paixão por mecânica, queria abrir uma oficina. E gente, ele não teve medo de trabalhar por isso."</p><p>"Quando João finalmente conseguiu abrir as portas desta oficina, foi mais do que uma realização pessoal. Foi a realização de um sonho compartilhado. E o mais incrível é que ele não esqueceu de onde veio. Sempre se esforça para ajudar os outros, tanto na mecânica quanto na vida."</p><p><img loading="lazy" src="https://cdn.discordapp.com/attachments/1049372613945851975/1189642155443109958/CEOeExe.png?ex=659ee798&amp;is=658c7298&amp;hm=d330909ecc65899d7cb77c73d0c8e680fe8e8db19291bb80af9154ffd9ea20b0&amp;" alt="joaoluis" class="img_ev3q"></p><p>"A oficina de João não é apenas um lugar para consertar carros. É um símbolo de dedicação, persistência e amizade. Ele não apenas construiu uma oficina; ele construiu um lar para todos nós." - Luis Rodrigues</p><button>Like!</button>]]></content>
        <author>
            <name>Luis Rordrigues</name>
        </author>
        <category label="dono" term="dono"/>
        <category label="história" term="história"/>
        <category label="empresa" term="empresa"/>
        <category label="premio" term="premio"/>
        <category label="serviço" term="serviço"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CEO]]></title>
        <id>https://github.com/TP3/blog/CEO</id>
        <link href="https://github.com/TP3/blog/CEO"/>
        <updated>2023-12-27T22:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[João Pedro: O Visionário por Trás da WINRAR]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="joão-pedro-o-visionário-por-trás-da-winrar">João Pedro: O Visionário por Trás da WINRAR<a href="#joão-pedro-o-visionário-por-trás-da-winrar" class="hash-link" aria-label="Direct link to João Pedro: O Visionário por Trás da WINRAR" title="Direct link to João Pedro: O Visionário por Trás da WINRAR">​</a></h2><p><img loading="lazy" src="https://cdn.discordapp.com/attachments/1049372613945851975/1189647128641941665/perfilCEO.png?ex=659eec3a&amp;is=658c773a&amp;hm=58e8fc9f1dbe41736803ab734555b47fd257ee7d802c311a0bad0678a4372e31&amp;" alt="joao" class="img_ev3q"></p><p>João Pedro, o fundador e mente visionária por trás da WINRAR, nascido a 15 de Julho de 1980
iniciou a sua jornada empreendedora em 2005 com uma visão única para o setor automotivo. Ao longo dos anos, ele liderou a expansão da empresa, enfrentando desafios econômicos com criatividade e mantendo um compromisso inabalável com a qualidade.
Em 2007 com a sua primeira oficina inaugurada tudo mudou. João foi conseguindo estabelecer clientes leais, o que gerou uma maior reputação. Finalmente em 2010 João decidiu abrir mais 2 oficinas em pontos estratégicos. Foi aqui que João percebeu o impacto que estava a ter. Atualmente, João possui 9 oficinas, sendo a última inaugurada ainda este ano (2023).
João transformou a WINRAR em uma referência regional e nacional, em serviços automotivos. A busca pela inovação, responsabilidade social e paixão pelo mundo automotivo moldaram não apenas a sua carreira, mas também o sucesso duradouro da WINRAR.</p><p>Como líder, João cultiva uma cultura empresarial baseada no respeito mútuo, na valorização dos colaboradores e no estímulo à criatividade. Sua visão de longo prazo não se limita apenas ao crescimento da WINRAR, mas também à construção de um legado sustentável e socialmente responsável.
O sucesso de João Pedro como empreendedor não é apenas uma história de triunfo comercial, mas um testemunho, dedicação e um profundo amor pelo que faz.</p><p><img loading="lazy" src="https://cdn.discordapp.com/attachments/722820894342381688/1189688568474505359/UALG.png?ex=659f12d2&amp;is=658c9dd2&amp;hm=30da45518aff16504123a16c8679cf1f63e002c57161f2473328b23b3ddd531f&amp;" alt="UALG" class="img_ev3q"></p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="certificações-académicas">Certificações Académicas<a href="#certificações-académicas" class="hash-link" aria-label="Direct link to Certificações Académicas" title="Direct link to Certificações Académicas">​</a></h2><ul><li><p>Mestrado em Engenharia Mecânica:</p></li><li><p>Mestrado em Tecnologia Automotiva:</p></li><li><p>Mestrado em Sistemas de Controle e Diagnóstico de Veículos</p></li><li><p>Licenciatura Gestão da Indústria Automotiva</p></li><li><p>Licenciatura de Engenharia de Energias Renováveis para Transportes</p></li></ul><button>Like!</button>]]></content>
        <author>
            <name>João Pedro</name>
        </author>
        <category label="dono" term="dono"/>
        <category label="história" term="história"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[História da Empresa]]></title>
        <id>https://github.com/TP3/blog/História da Empresa</id>
        <link href="https://github.com/TP3/blog/História da Empresa"/>
        <updated>2023-12-27T22:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Oficina WINRAR, reconhecida na comunidade local e vai além de ser um simples local para reparos automotivos. Ela representa uma história de paixão, dedicação e um serviço excepcional.]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>A Oficina WINRAR, reconhecida na comunidade local e vai além de ser um simples local para reparos automotivos. Ela representa uma história de paixão, dedicação e um serviço excepcional.</p><p>As nossas oficinas não são apenas um lugar para consertar veiculos, são bespaços onde os clientes se sentem bem-vindos e valorizados. As Oficinas WINRAR adototaram uma abordagem transparente e educativa, explicando cada reparo de forma clara e garantindo que os clientes compreendessem a importância da manutenção preventiva.</p><p> Também prestamos atenção às mudanças na indústria automotiva. Investimo em treino contínuo para os nossos mecânicos, especialmente em tecnologias emergentes, como veículos elétricos e híbridos.</p><p><img loading="lazy" src="https://cdn.discordapp.com/attachments/1049372613945851975/1188091546235584543/3.png?ex=6599437a&amp;is=6586ce7a&amp;hm=251674c13355b56913d0853137b6037e73b591dc574247777df79339ac1e6ad1&amp;" alt="imagemmecanicocartoon" class="img_ev3q"></p><button>Like!</button>]]></content>
        <author>
            <name>João Pedro</name>
        </author>
        <category label="dono" term="dono"/>
        <category label="história" term="história"/>
        <category label="empresa" term="empresa"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Prêmio 2023]]></title>
        <id>https://github.com/TP3/blog/Prêmio 2023</id>
        <link href="https://github.com/TP3/blog/Prêmio 2023"/>
        <updated>2023-12-27T22:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Oficina WINRAR Recebe Prestigioso Prêmio de Excelência em Serviços Automotivos]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Oficina WINRAR Recebe Prestigioso Prêmio de Excelência em Serviços Automotivos</p><p>Vila Automotiva, 26 de Fevereiro de 2023</p><p>Na última sexta-feira, a Oficina WINRAR, dirigida pelo dedicado mecânico João Silva, foi agraciada com o prestigioso Prêmio de Excelência em Serviços Automotivos, reconhecendo a oficina como um padrão de qualidade e atendimento exemplar na comunidade local.</p><p>O prêmio, concedido pela Associação Nacional de Mecânicos e Oficinas (ANMO), destaca a notável contribuição da Oficina WINRAR para a indústria automotiva, reconhecendo sua abordagem excepcional em termos de serviços mecânicos, atendimento ao cliente e inovação tecnológica.</p><p><img loading="lazy" src="https://www.freeiconspng.com/thumbs/trophy-png/trophy-png-14.png" alt="trofeu1" class="img_ev3q"></p><button>Like!</button>]]></content>
        <author>
            <name>João Pedro</name>
        </author>
        <author>
            <name>Luis Rordrigues</name>
        </author>
        <category label="dono" term="dono"/>
        <category label="história" term="história"/>
        <category label="empresa" term="empresa"/>
        <category label="premio" term="premio"/>
        <category label="serviço" term="serviço"/>
    </entry>
</feed>